連登仔個個話股joy-

我唔信

估災

日日都話股災嚇鬼呀